[集思廣益] 增加大家對公眾諮詢嘅關注

政府每日都有好多
大大細細嘅公眾諮詢

但係有啲好關鍵嘅諮詢
冇乜人留意 甚至直情係唔知有

依家嘅情況就好似“建制派自動當選”咁